突發! 有手足整左2條片去公開社會信用評分系統有幾咁恐怖!!!

8.24 觀塘
五大訴求，缺一不可
不要監控，繼續開花

向監控說不，不要社會信用系統

真相解密 － 社會信用評分系統究竟有咩咁恐怖？

暫時有Facebook Page, YouTube Channel 同 Instagram (包括IGTV) 作文宣渠道。

光復香港
時代革命

自推10次

大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

up

推

幫你推

好清晰
必share

Share 俾廢老老

幫你推 呢件事值得更多關注

今次一定唔可以輸

Push

幫你推推

send比國會得唔得
負責整既人都要被制裁

自由仍是會開花

多謝支持

屌啦星 真係好撚賤

pish

推推推

Lm

巴打 旁述 好高質

push

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

推..一定要支持國泰, 國泰比中共控制既話, 呢個評分系統就可以成交控制你買機票既自由..

1.會唔會整字幕
2.八達通宣布iOS搞得掂，因為iOS13會開放岩八達通用既code，呢part其實無陰謀
其餘整得十分好

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

推
真係好撚恐怖

大量廣傳

呢啲咁撚反智嘅野得人類毒瘤國先整得出
屌你老母

share 出去呀！！！

多謝支持
叫埋身邊朋友like 下

PUSH

Send 去藍絲group

精簡
幫你share出去

呢件事好值得煲大佢

推比藍絲廢老睇
藍絲廢老最鍾意賭錢
扣哂佢地d分唔好喊

821 823 824 825 831

推！

推啊！24/8 kt見啊

help push

好有心！幫你推！

推推推 Share 出去

721

今日新疆 明日香港

721 811 820

譯做英文 forward
出去

今日兩單大事：
1）將軍澳無差別斬人事件
2）黑警病房對無反抗能力犯人使用酷刑

屬於香港既#metoo行動上線啦

推呀

825 荃葵青遊行

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

唔想做watchdog

推爆呀

Tui

個個為個評分附加特權扮好人 最後會同北韓嗰種假膠到你驚嘅情況一樣

824 觀塘大遊行

824 觀塘大遊行
監控燈柱 侵犯私隱

留名

睇完好驚

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

共產黨我屌你老母呀

Hoi twitter la

。

一定要禁落去睇 幫手推到上 YouTube 熱門

推

721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
我無嘢講
我要見律師
我要去醫院驗傷
我唔會解鎖電話
我唔會簽任何文件
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

淨係捐錢可以加分 已經唔洗諗有幾恐佈

Push 一定要share比身邊所有人睇

721 811

721811

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

推爆佢

比啲廢老睇啦

手足
民間放映會要播

Pishhhhhhhhh

我愛香城教育電視

pish
share比中間派 廢老 藍c 收割撚 睇

【Timeline懶人包】
轉自：tg group:香港人Secret

警察有幾垃圾
如何放走斬人兇徒

1時許 位於景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內連儂牆，一名手持利刀大漢假意向2少女搭話，突然施襲。其他男友人阻止，其中3人中刀被斬傷，兇徒傷人後逃去。

1時許 跑步的陳小姐拍下影片，並追趕兇徒至頌明苑嘉明閣附近，兇徒失去蹤影。

2時許 其中一名女傷者手及背部中刀清醒，傷勢較重，由救護員送往伊利沙伯醫院搶救，另外1男1女傷者送將軍澳醫院。

2時許 警方到場，開始封鎖現場展開調查，但有目擊者表示警方是是旦旦，就算自己不小心站在封鎖線內亦無人阻止。

2時許 CID在場撿獲兩把兇刀，未有錄取口供，多名目擊者，包括陳小姐主動向警方封提供消息，警方未有正式落取口供，只有落簿做Record。

2時許 因應陳小姐要求，警方曾向嘉明閣保安問話，但保安不清楚有否見到疑兇，警方再在附近逗留約10分鐘便收隊離開，未有作地毯式搜索及翻查cctv片段。

3時許 因應陳小姐口供，有居民自發在嘉明閣洗樓，總在在嘉明閣21樓後梯垃圾桶，發現一套染血衣物，與片段男子身上穿的很相似，懷疑是疑兇丟下。

3時許 街坊再次報警，大批街坊及市民隨即將嘉明閣封住前後門，以免疑人走甩；亦有街坊守住垃圾桶，以防證物被移動。

4時許 軍裝警員抵達嘉明閣21樓後梯向街坊了解，以及「守住垃圾桶」等CID到場。警員反而呼籲其他人士離開現場，更查在場市民身份證。

4時許 鄺俊宇到場，與街坊向嘉明閣保安詢問CCTV片段，但保安沒有鎖匙。

5時許 CID警員到場又向街坊了解。技術人員帶鎖匙到場，協助警員翻查閉路電視片段，片段拍到可疑人曾乘坐電梯。

5時許 警方帶同一頭「拉布拉多」真警犬到場，協助尋找涉案疑兇下落。但街坊再次觀看閉路電視，發現疑犯在2時許已更換深紅色衫，並已離開嘉明閣，但仍孭同一個斜孭袋。

6時許 警方再次收隊，疑兇仍然在逃。有市民表示警方應在相關樓層鎖定疑兇身份再作出通緝行動，但不獲理會。

總結: 如果警察肯聽人講一早就會捉到人，是是旦旦，根本做HEA做。

香港警察，全部垃圾

推！

整左幾張文宣，QR code用左你地啲片，貼連儂場等多啲人知！

如果有字幕就更好喇

嘩

825

最on9 係有啲柒頭蝗覺得呢樣係好嘢
可以強制令所有人嘅行為要合符規矩
守法守禮
Cls

blackmirror

推爆呀仆街

香港人加油

推啊！

應該要係街頭放映會播

推多次

五大訴求，缺一不可

612 721 811

我地都愛你

824官塘遊行

自推

多謝你既意見
已同手足反映, 黎緊既片都加subtitle
依套要遲D先上到subtitle
我而家即時開左Community contribution 可以俾人加subtitle先

推
香城教育電視 HKGETV

繼續推

我無嘢講

互推啦

恐怖的唔係個評分系統

而係對掌控評分系統的人的不信任
規則點定都好，你要知道某國的人根本唔係睇咩規則做事，純粹錢同人治

而且誤判係另一個問題，你到時花一大堆人力物力都無得證明自己無罪，人地話你有罪就唔使咩證據

全力推廣

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

push 721 811

五大訴求
缺一不可

推
咁高汁竟然咁少人睇過
隻狗乸就即follow
屌哂你班咸濕仔

多謝手足出力

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

自己文宣自己推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔係犯唔犯法，係可能行個街，講天氣都會比人扣左分都唔知乜事

TUI

FOLLOW 我地未

YouTube Channel:
Our Facebook Page:
Our Instagram:
764
1

FOLLOW 我地未

YouTube Channel:
Our Facebook Page:
Our Instagram:

高質文宣 同我上返黎